---
title: >-
    شمارهٔ ۱۸
---
# شمارهٔ ۱۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ندانی بر چه می‌نوشم ندانی از چه می‌پوشم</p></div>
<div class="m2"><p>همی‌بینی به کف جامی و در بر جامه‌ای دارم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نثار شکرین لعلت مرا شعری‌ست شورافکن</p></div>
<div class="m2"><p>فدای پرشکنْ زلفت شکسته خامه‌ای دارم</p></div></div>